[1q題捲土重來]一日做愛做足七次

猜一個地方
上次三頁開估比人話我低質左，今次捲土重來，照舊三頁開估，希望唔好又比人秒

我屋企

錯
錯

樓主老母張床囉屌... Between, 點止七次呀，仲咁多人喺度排緊隊...

雪姑七友間屋

含大

七姊妹

都錯

Lin燈仔係唔出街唔識地名定諗唔到？？？

漆咸道

第一個咪講左，錯！

Pak She Seventh Lane

Lin燈仔既1q唔通淨係答得出女例搖？？？

7公主道 8p

七公主定七姊妹呀，九龍香港大亂交

冇人估拿？
Hints：香港島一個地方

赤柱

一日做七次，做到鳩都損

我屌你老味！！！！又秒！！！連個解釋都中埋！！！！！！

理想鄉阿阿龍

你個答案咁撚鳩都中真係抵你啦

我以後唔撚玩1q題啦，唔係比人屌就係比人秒